大家點睇港鐵主席馬時亨？有咩同佢講？

呢班糞人係香港真係好撚安全
比著外國隨時就比個憤青槍射
香港就只可以鍵國

死得未

上帝最撚憎扮信既人，醒定D

陳健波

想睇佢會唔會落地獄

馬時亨老母 辛苦哂

屎呀 屎呀喂

貪污啲錢養大既賤種

全家仆街死

燈佢都費事

好似肝有事？

仆街啦，賤人

你人工太多了，減一半用作維修訊號啦撚樣

係腦，但佢係唔係真係有腦血管畸形？

見你同你表弟都係趴街咸蝦燦，家族DNA？？？

嗰陣又話有病

而家都仲未死

你幾時入院做腦手術

表哥下話

自